<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="game_contents">
        <item>
            Mount and Blade II Bannerlord, Orta Çağ temalı bir rol yapma oyunu olan
            Mount and Blade serisinin bir oyunudur. Oyun, Türk firması TaleWorlds
            tarafından geliştirilmiştir. Oyunun uzun yıllarca çıkmaması, hayran
            kitlesi arasında bir fenomen haline gelmişti.
            Oyunda bulabileceğiniz en değerli bilgileri bulunduran bir ansiklopedi var.
            Aradığınız kahraman en son nerede görüldü, hangi kahramanların nasıl
            kişilikleri var, taraflar ve tutumları nasıl gibi birçok sorunuza yanıt
            bulabileceğiniz yer oyunun içinde bulunan ansiklopedi. N tuşuna basarak
            açabiliyoruz ansiklopediyi.
        </item>
        <item>
            Fallout 4, Bethesda Game Studios un geliştiriciliğini yaptığı ve Bethesda
            Softworks ün yayımcılığını yaptığı açık dünya Aksiyon rol yapma oyunudur.
            Fallout serisinin beşinci büyük oyunudur ve Microsoft Windows, PlayStation
            4 ve Xbox One için 10 Kasım 2015 te yayımlanmıştır.
        </item>
        <item>
            Grand Theft Auto V kısaca GTA V veya GTA 5, Rockstar North tarafından
            geliştirilen ve Rockstar Games tarafından yayımlanan açık uçlu aksiyon macera
            tarzı video oyunu. Grand Theft Auto serisinin beşinci oyunudur. 17 Eylül 2013
            tarihinde PlayStation 3 ve Xbox 360 için piyasaya çıkmıştır.Oyunun
            grafikleri güncellenmiş yeni nesil sürümünün PlayStation 4 ve Xbox One için
            18 Kasım 2014 tarihinde, Windows için 14 Nisan 2015 tarihinde piyasaya çıkmıştır.
            Oyun Kaliforniya eyaletinin güneyini temel alarak oluşturulmuş olan San Andreas
            eyaletinde geçmektedir. San Andreas, büyük ölçüde Los Angeles şehrine dayanılarak
            oluşturulmuş olan Los Santos adlı şehirden ,GTA San Andreas oyunundakinin
            güncellenmiş hali, ve büyük kırsal alanlardan oluşmaktadır.Seride bir ilk olarak
            oyunda üç ana karakter bulunmaktadır: Michael De Santa, Trevor Philips ve
            Franklin Clinton.Oyunun bütçesi 170 milyon sterlindir. Kasım 2017 tarihi
            itibarıyla yaklaşık 85 milyon kopya satarak ABD de en çok satılan ve kâr elde
            oyun olmuştur. Oyunda Michael, Franklin ve Trevor isminde üç farklı karakter mevcuttur.
            Oyundaki üç karakterden her birinin farklı alanlarda farklı yetenekleri ve güçleri vardır.
            Örneğin, Trevor eski bir savaş pilotu olduğu için uçak, jet, helikopter ve diğer hava
            araçlarını kullanma konusunda diğer karakterlerden daha iyidir. Michael ise eski bir
            banka soyguncusu olduğundan silah kullanma konusunda diğerlerinden daha iyidir.
            Franklin ise araç hırsızı olduğundan otomobil ve motosiklet sürme konusunda diğerlerine
            göre çok daha ustadır. Oyuncular karakterler arasında geçiş yapabilme imkanına sahiplerdir.
            Karakterler arasında geçiş yapılırken oyuncunun kullandığı karakterden Google Earth benzeri
            bir haritaya doğru uzaklaşıp diğer karaktere yakınlaştırma yaparak geçiş yapılmaktadır.
            Karakterler arası mesafe ne kadar kısa ise geçiş işlemi de o kadar kısa olmaktadır.
        </item>
        <item>
            Kingdom Come Deliverance, Warhorse Studio tarafından geliştirilip Deep Silver
            tarafından yayımlanan birinci şahıs bakış açılı Orta Çağ aksiyon rol yapma
            oyunudur. Video oyunu 1403 te 4 üncü Wenceslas ın Macar Kralı Sigismund tarafından
            kaçırıldığı dönemde Bohemya Krallığı nda geçmektedir. 2018 de Microsoft Windows,
            Playstation 4 ve Xbox One için piyasaya sürülmüştür.
        </item>
        <item>
            Payday 2 ,stilize edilmiş şekilde PAYDAY 2, Overkill Software tarafından yapımcılığı
            yapılmış bir kooperatif birinci şahıs nişancı oyunudur. Oyun, 13 Ağustos 2013 tarihinde
            yayımlanmıştır ve Payday The Heist in devam oyunudur. Oyunda, oyuncular takım çalışması
            yaparak, gizlenerek ve ateşli silahlar kullanarak plan yaparlar ve çeşitli soygunlar
            gerçekleştirirler.
        </item>
        <item>
            Red Dead Redemption 2, Rockstar Studios tarafından geliştirilen, Rockstar Games tarafından
            ise yayınlanan Western temalı aksiyon macera türü video oyunudur. 2010 yılında çıkan
            Red Dead Redemption ın birkaç yıl gerisinde geçen oyun Red Dead serisinin üçüncü oyunudur.
            Oyun ilk olarak PlayStation 4 için 2018 yılında 27 Ekim tarihinde yayımlanmıştır.
        </item>
        <item>
            The Elder Scrolls V Skyrim ,yaygın olarak bilinen ismi Skyrim, Bethesda Game Studios
            tarafından geliştirilip Bethesda Softworks tarafından piyasaya sürülen serbest dünya
            tipi aksiyon RPG video oyunudur. The Elder Scrolls serisinin The Elder Scrolls IV: Oblivion dan
            sonra gelen toplamda beşinci uyarlamasıdır. Microsoft Windows, PlayStation 3 ve Xbox 360
            platformlarını  destekleyen oyun, 11 Kasım 2011 de piyasaya sürülmüştür. Oyuna Dawnguard,
            Hearthfire ve Dragonborn olmak üzere toplamda 3 ek paket çıkarılmıştır.
        </item>
        <item>
            The Witcher 3 Wild Hunt, CD Projekt RED tarafından geliştirilen, Warner Bros. Interactive
            Entertainment tarafından Kuzey Amerika da, Namco Bandai Games tarafından ise Avrupa da yayımcılığı
            yapılan üçüncü şahıs nişancı türü rol yapma oyunudur. Oyun 19 Mayıs 2015 te yayınlanmıştır.
            Yayınlandıktan altı hafta sonra 6 milyondan fazla kopya satmıştır ve Golden Joystick Awards,
            The Game Awards, Game Developers Choice Awards, ve SXSW Gaming Awards dahil olmak üzere 250 den
            fazla site tarafından yılın oyunu seçilmiştir. Artemin de katkısı bulunduğu bu oyun büyük
            sesler getirmiştir.
        </item>
    </string-array>
</resources>